揸緊中指

你不要放棄，堅持到尾